［突發］cu開始撤走國際生

#CU9830
"中文大學學術交流處office of Academic links（OAL）已經在今日 12：12 發電郵給所有國際生，不用承擔離港機票，讓國際生可以離開香港。 目測12：48中大已經有國際生開始 pack 行李箱了。

真係黎料

想今晚全力搞cu

P牌自推

各國撤僑未?

想屠大學？

請手足有心理準備各區圍攻政府合署

外國領事仲可以唔介入

琴日咁攻返係人都走啦

葡國做野

全港十萬火急支援中大
自己屋企自己救

各區開花，救沙田

今晚報仇屠城？

開始攻城大

做好心理準備 有機會就入定去 CU

push

點解係撤僑而唔係施壓唔畀攻大學既?!

撤喬？即係開戰啦

如果真係守唔到
寧願將中大焦土 徹底焚毀

咁本地生可以點

Btw無寫唔洗比機票錢啊

準備無差別攻擊

篇英文邊度有寫唔駛機票...

撤就開戰ww3

尋日已經想 但未撒走哂

又係你呀3毛

仆街啦今鋪
真係屠城啦

係，呢樣真係要學俄佬

叫人走把撚咩 派兵黎啦

字都未撚識打縮返入你老母個閪啦

哇屌 撤僑=屠山城先兆

哇 專業少少thx

推

咁串你又走資？

睇落要低頭了...唉

大逃殺

P牌Quota已經用咗， 想講嘅係如果真係俾啲狗攻咗入中大 一定要將數據庫嘅嘢全部 delete, 非常緊要，麻煩推開佢

今日嚟料

尋晚射成過千發TG 連campus水源都出事 餘下嘅sem 開唔開到班上堂都成問題 intl exchange 早走早著

同埋 最大問題其實係警察攻打校園打學生
呢樣嘢 係喺任何ㄧ個文明、文主大國都無可能發生 係beyond unbelivable (國際文宣真係要揸緊呢點)
美國只會有癲佬槍手校園槍擊
有咩可能係差佬瘋狅槍撃學生???
cls

大人快啲入去保護中大學生啊！家長呢？啲家長死撚晒去邊？

低咩頭？

Sent: Wednesday, November 13, 2019 12:12:24 PM
Subject: IMPORTANT Message from the Office of Academic Links, CUHK (13 November 2019) #5

Dear students,

We would like to provide you with an update on the social unrest in Hong Kong. Hopefully this will give you a good perspective of the situation and clarification on some of the misleading information presented by the media.

Yesterday (12 November), there were violent confrontations between protestors and police at Bridge 2 near the east side entrance of the CUHK campus. At one point in the afternoon, the confrontation advanced to the Haddon-Cave Sports Field (opposite Bridge 2) before retreating to Bridge 2. Confrontation did not progress into the campus beyond the sports field and police did not enter any of the residential halls. The stand-off lasted until around mid-night before both sides backed down with no further clashes. Attached is a map showing where confrontations occurred so to give you a perspective of the location in respect to the campus. Throughout the day, alerts were posted on our closed Facebook Group to remind and urge you to avoid areas where confrontations were taking place.

Classes continue to be cancelled today (13 November). The three University entrances are currently inaccessible by vehicles but accessible on foot. Several canteens, as well as the supermarket, are operating for some parts of the day. Moving forward, our office will continue to monitor the situation very closely and update you through social media as well as email on the situation at CUHK. Our 24/7 emergency hotline continue to operate to support any of you needing urgent assistance.

We understand that some of you are worried about personal safety and are considering leaving CUHK early due to the continued unrest in Hong Kong. We fully respect your decisions and will provide all the support available for a smooth transition home. For those who decide to return home early, we urge you to get in touch with us and we will liaise with your course teachers and departments to facilitate continuation of your courses remotely from your home countries. A simple email to tell us when you are leaving will be sufficient and we will take care of the administrative procedures. For those who intend to stay for the remainder of the semester, you can also let us know so we can continue to provide support and assistance when necessary.

If you have any questions, please reach out to your Advisor via email or their emergency numbers below.
（保障私隱，不公開其國際生的原大學 聯絡資訊）
Best regards,
（保障私隱，不公開其國際生的就讀課程）
Office of Academic Links"

-------------------------------------------------------
Wrong Chinese translation

似，唔好疏忽

認輸吧
到時一攻就係用真槍真炮
點守

估勵啲外籍學生一齊守中大呀

滑鐡盧

守唔到先考慮

中大人小心

殺本地生

點解唔開tw

推爆佢啦

真係想屠城。

其實我幾認同
點都唔可以比佢哋

無軍隊幫我地
都唔知點先可以阻止..

好正常講兩句想提早回國就通知佢地，會提供協助，邊有叫人拿拿聲走。

We understand that some of you are worried about personal safety and are considering leaving CUHK early due to the continued unrest in Hong Kong. We fully respect your decisions and will provide all the support available for a smooth transition home. For those who decide to return home early, we urge you to get in touch with us and we will liaise with your course teachers and departments to facilitate continuation of your courses remotely from your home countries. A simple email to tell us when you are leaving will be sufficient and we will take care of the administrative procedures. For those who intend to stay for the remainder of the semester, you can also let us know so we can continue to provide support and assistance when necessary.

卜街

走啦好嘛

六四2.0⋯？

Poly好多NDS同韓國人都拖晒gip走

本地生就要死？姐係點

即係未走啦？

你係咪支那人嚟㗎

如果解放軍入城 CU手足可唔可以走..

本地生呢 痴撚線

六四未

大家留意返，唔單純係中大

真係危險

封email同中文字講嘅內容都不符。email話想留喺中大都冇問題

支你條命,係支那人就唔會用連登啦妖-.-...

尋日有泡菜仔走

屠城前

有BNO/BC先好去
其他人英國冇義務幫

今日撤僑

中共現形
唔洗再做戲扮和諧

無架啦 盡力拖啦

邊有咁易走到

真

就屠城，仆街，進攻，爆狗宿。

唔撚知兩日都冇出過聲

咁就應該尋日non local未走嗰時俾佢地攻啦

葡國，澳門⋯⋯港澳辦通知？

如果解放軍入城 CU手足可唔可以走

化學樓要馬上解鎖元素

要屠城了

fake
拉

準備全力死守

係

琴日下晝已經有國際生揹哂背囊走人

除左八大合縱無得玩 中大一間點頂

打左電話未
派兵呀

要周圍放炸彈, 炸撚死班老解, 炸得一個得一個

撒僑未！

please all leave CUHK

鬼有講機票？

真係要屠校？

Fake News

放棄

pushhhhhhh

唔撚使驚 香港人與你同在

好正常你一個exchange見到打到咁，點都執包袱走人先啦，去酒店又好，番屋企都好，佢地點都驚架。

+1

香港64

撤僑，熄燈，禁網，屠城

好多中大人都未有呢個覺悟

係 不過佢既然出得信提醒啲人 我諗大家都要多加注意

屌

撤僑屌你
打到黎啦
三年零八個月呀

外國勢力stand with HK ok?

收皮你老母 早晨sir

準備大屠殺？

Fake news

屌佢老母依家玩種族大屠殺喎

Push

屌你老母 成日都話報仇 爆狗宿
住
全部都係鳩up??

三毛
字都未識寫
又唔讀書

起我底啦on 9仔

佢地唔投降因為佢地有能力反抗
中大果班得木板
點頂...

屠校！！！！

空城咪得

請節哀順變。

大家可以停一停入/送物資中大

麻煩大家拉走依個垃圾post
有人企圖斷撚哂中大資源

今晚目標

所有中資商鋪
奶共商場
黨鐵，黨鐵車廠
所有政府建築物
所有裁判法院
所有狗屋，狗宿舍
所有中資銀行，中資ATM
CCTVB 記者，記者車，cam

點算好

屠校準備開始

擺空城計ok？

煤氣閂窗，打電話

邊撚個負皮我
唔解鎖撚有得打?

咪係，大家可唔可以㩒入去睇完先留言⋯⋯

屌 真係想屠中大
救人呀

所有nds已經由水警接走左
大家萬事小心

其實我覺得未洗住
今晚開花咪得

辛苦你特登開個AC玩單機

我照quote secret咋唔係有心散播fake news
大家自行判斷

喂 段中文字好撚帶風向
呢封信只係同你講 想走既可以走 我地會幫你
撤走係強迫性要你走 兩回事黎
作為一個host,呢個email點都梗係要 提下你人身安全可能有影響 要你諗下走唔走

記住如果要撤 唔可以只扔文具
要所有個人物品一件不留
記住影相為證

屌你個閪，想盡地一舖

支那就支那啦，國際！

咁你都唔似正常連登仔啦
呢個年代仲邊撚到有人用-.- =.= 呢d on9表情符號架
打完都覺得自己變左on9

拉

連登仔可唔可以用下腦唔好為中大留守學生散佈恐懼啊。而家要冷靜先會贏啊

dllm

我知道韓國領事館都已經叫左港大中大浸大既韓國學生走

仲記得你寫嘅嘢嗎

係屠到先好講
驚你比人屠返

撒橋...

屌你老母可唔可以比啲質素
討論區乜都未討論就叫人收皮sir

點會無人用.....

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

不如炸撚左中大啦直頭

呢度唔係香肚啊五毛狗
你幫黑警含撚啦柒頭

成篇文冇一度係話「不用承擔機票」

老實,佢要死攻入嚟一定攻到

係。話佢地自己決定。若果決定離開就會幫手。

咪自己嚇自己啦
為安全緊係要叫自己國民離開危險地方

Push!

撤僑先啦

中環班精英走左未

窮鬼學乜玩車

玩你老母西啦

唉,我都唔想
但事實已經唔係當時寫呢張野既時候咁有希望

今晚

圍魏救趙

唔可以比佢地走
NDS係重要既rb素材

封email個翻譯錯曬
佢只不過係話 如果國際生想走校方會協助
如果想留低都冇問題 校方有需要都會幫手

Yes

成封email都無講

即係咁，個個都提高曬警覺去到100%防突襲
無必要用一個fake news 去再提人提高警覺
咁樣只會亂軍心

推！

佢邊度話會比機票錢？淨係話唔使擔心餘下嘅學期咋喎

屠殺。。。 屌佢老味

好擔心

yup
唔好嚇自己

投降保命，外國口交部等死

咁一定係
但係佢冇辦法名正言順咁攻
國際一定屌到仆街
學校有太多外國學生同人士
你攻咗仲有人夠膽嚟讀書交流咩

歡迎

最好撤僑添

推呢個

唔識英文
邊度有寫不用承擔離港機票？

Agger
人地原意係想support返啲國際生，唔好講到好似佢地出嚟嚇人咁，段中文直頭係腦作出嚟 搞咩

up

而且一日唔解鎖化學樓
一日都未必頂到

Pish

國際學生請往領事館要求增援

跟住撤擺空城計

佢玩撚到咁大,已經唔care咩國際形象啦
點都要留後著
攻到入嚟就焦土

推！！！

5p仔咪會用

30年前做過，30年後做多次

天安門2.0發生緊，仲返工?

中大手足

block 啦，呢條3毛痴撚左線

我同d台灣朋友都會成日咁用...可能我落後了sor9

今晚屠大學既話，叔叔一定跑步過黎同你地一齊，想重抽好耐

攻CU應該有實際圖謀,而唔係為咗咩標誌嘢.
據D分析話係係HKIX, 要網控同全面鎮壓

想屠城

Fake News
唔好俾人帶風向
專登翻譯到錯哂

唔care還唔care
港大中大話晒都全球排名好高
佢攻入去真係焦土

撒走完咪散水休息，睇你撤得幾多次

拉 樓主閱讀理解F ，唯恐天下不亂

真係好似
我身邊嘅nds都返曬大陸

Fake News
唔好俾人帶風向
專登翻譯到錯哂
唔該去睇翻英文原文

CU準備變ICU

無講資助機票呀
尊重佢地離港意願咋
oal 話幫佢地彈性處理考試交功課可遙距咋
唔好自己嚇自己

咩叫比佢地
入面又唔係有槍有炮
又唔係乜野戰略重地
戰略價值基本上係零

唔通真係會擺兩隊防暴長期駐守咩

仆街
今晚黑狗準備大屠殺

如果啲人走晒
係咪代表今次運動冇外國人認可

老作fake news假新聞
自己用腦睇睇英文版

手動share

「重要」今晚救中大唯一方法

今晚甚至未入夜都好大機會開戰，已經叫緊大陸仔走同出左老解直升機係中大上空。
我地唔可以等佢地攻中大我地再行動，昨晚圍魏救趙既開花方式唔夠。
係明知佢會攻入去既時候，我地唯一既方法係 先攻！
要搶係佢地攻中大之前，開始開花，進攻沙田大埔狗屋狗宿。要佢地被迫調走中大既人手同防線。
因為今晚中大再被攻就好大機會守唔住同一定有重大傷亡。
我地一定要行動先過佢地，重點係沙田區。

真8964 2.0

唔係我帶風向
我見到我就照quote secret 啲post上黎俾大家參考
唔係要嚇人
Sorry手足
自行判斷

老作
fake news
假新聞
自己用腦睇睇英文版

好可能準備宵禁 戒嚴
林鄭依加中計都要全港停課

我驚班狗用火燒山咋，
到時燒完賴落手足啲雞尾到，
天氣又乾燥，
山火好恐怖。

好on9
nds=/=黑衣人
exchange=/=黑衣人
local = 黑衣人

佢地真係我地開戰嘅唯一籌碼
希望有部分會留底

係咪想再現64

d nds 返黎就知味道

屌，咁你咪放fake news啦

完全封鎖左 乜都睇唔到

點解唔擺空城計，只要中大人冇事，有中大人嘅地方都可以變成中大

Fake News
唔好俾人帶風向
專登翻譯到錯哂
唔該去睇翻英文原文
當然警惕之心 最壞打算一直都要有

唔該大家不推文拉翻落黎

真咩？個email ?

撤僑近了

Yes 拉

我都唔知...我真係想無人再受傷...

大家睇英文啦唔該
係話你想走我地會幫你
唔係迫呀

老作
fake news
假新聞
自己用腦睇睇英文版

拉

。。。。

見到有外藉學生喺人鏈幫手

樓主澳門狗黎

唔識英文 就死翻出去啦

唯恐天下不亂

全城準備

其實當初話出老解就返屋企訓教個論述係咪太天真，真係打到嚟係會死戰到最後一刻冇得走

咁你要真係拉先得㗎
你個個post都係推

hkix得堆dns咋咪諗咁多野啦

佢目標唔係焦土,D分析話係HKIX

實則虛之 虛則實之

fake news

仆街

係咪想殺曬d大學生，搞一次64，定係想中大d學生走曬然後攻入面server？

AirDrop收到呢篇野, 好唔好畀啲藍絲睇下

"高层流出消息
中央政府极有可能于旁晚时份，批准驻港解放军参与镇压中文大学行动。
目前已证实中央权贵在港中大就读的子女已安全撤离，配合媒体宣传，打算放弃一代年青人，重演六四事件。

中联办与香港警察负责撤侨行动，网传今晚极有可能封锁香港，配合我国镇部大队及解放军落实网禁宵禁，呼吁爱港爱国市民立即前往银行，在5点前提取所有现金，随时准备好带走流动资产回国，网传大量中国侨胞现正前往深圳湾关口，已成爱国侨胞唯一逃生出口。 "

驚領事館？

封email只係講想走會幫
留低都係安全

今晚要諗好點部署

你有拉到咩

大家唔好鬆懈，提防突擊!

please also report

有無FC？

推！！！！！

拉
識唔識睇英文？
成封野都只係話如果驚同想走嘅同學可以走 大學會幫佢搞distance learning
邊忽話要撤走同學？

老作
fake news
假新聞
自己用腦睇睇英文版

拉
Or
不推文

其實點解比nds走綁起佢囉 支那狗

Report post 呀各位！

拉！

請各位留守中大生點算人數做記錄，最怕有人被消失呀。

內文講叫你走唔走係你個人決定
如果你想走既，大學提供行政上既協助

各位僑生可唔可以請你地尋求自己國家領事館求助
你地一走中大學生就更危險

係咁推啲人有冇click入去睇英文版
原文講啲嘢都唔同

拉
學生事務處高層澄清校方並未有為國際生提供離港機票。

吊你老母, 第一個屠鳩你先

fake news
please refer to original source

可唔可以救埋香港

坐警船？

學生事務處高層向本會澄清校方並未有為國際生提供離港機票。

P牌黎架咋
無作用架

八九六四 2.0
跟手即刻 八國聯軍 2.0
攬炒囉Condom仔

推
之後大家不推文就得

CLS

小心呀屌

假的

狗方自製校園槍擊案

假 拉

話幫手搞admin野
都無話俾離港機票

【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

快啲請美國生打去美國領事館求助

手足守了一夜
為左你為左我為左全香港食左2000粒璀淚彈
200+狂暴追擊
守步不離緊守崗位
你真喺放棄佢哋？

大家俾多d危機感
準備得好d
諗定d plan b c
唔係今次真係會死人

係咪即係校方收到咩風
中大人要比d壓力校方啦

屌你老母成日都諗住搞鳩大學

Fake news
學生事務處高層向本會澄清校方並未有為國際生提供離港機票。

HKIX係唔係有齊所有網絡嘅數據記錄同流過資料?
係嘅話,咁警謊搞咁多嘢,就係為咗網控而不宣而戰.

無寫唔洗比機票錢..

64 2.0
Tonight

你覆緊嗰個BBBBBBBBBBBB五毛黎架屌 咪比人煽動

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

假

有冇睇內文呀 拉

同問

係味真？？？
有冇人知道？？

澳門狗 屌你老母

點放棄得落
我直頭想獻出自己做佢地既天使tim啦
但真係咁既不對等lv下點守…

學生事務處高層向本會澄清校方並未有為國際生提供離港機票。

中大學生會消息發佈

自製恐怖

屌中大人跟d 國際學生走la

樓豬

麻煩大家睇英文版

拉

fake news

就算有message都encrypt咗啦

標題fake 拉

好多學生都搵左 聽講d領事館都有搵返佢地
相信大學方面有傾緊
但老實講做唔到d 咩 只係可以ensure 到同學安全

收皮啦知名五毛

請中大手足預備撤退路線
教育局已宣布明天停課
可能今晚牠們就動手清場
Be water my friends...
長期戰爭不看朝夕長短
請年青人留命 沒有你們
我們和理非難獨撑

唔記得不推文

fake, 不推文

內文根本冇講過會承擔機票錢

Fake,唔好再傳

六四了

點介
中大自己車人走

連登仔英文水平無可能咁差㗎喎

有機會今晚係老解

屌，佢係話想走嗰啲學校會幫手安排咋，邊有撤離

屌你死曱甴想屠校？

唔好死守cu,冇價值

鬼咩 以家連登仔唔fc都算 成段文睇都唔睇哂就係推推推或者要生要死
成班仲衰撚過藍絲
就係段訊息重要先要再細睇

推上 reddit
當局 準備 天安門 2.0？
熄燈斷電 被自殺？

#CU9830
Update
中大學生會消息發佈
學生事務處高層向本會澄清校方並未有為國際生提供離港機票。

tui

講清楚 係混入老解

官方channel？？

感覺似出老解

中大學生會官方

#需要物資
1️⃣大量鐵鏈 愈長愈好
2️⃣防具
3️⃣大量尿袋同線
4️⃣少量食物
5️⃣FA
6️⃣長遮
7️⃣食用油
8️⃣Beer

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️Poly手足唔該幫手跟新，有咩夠同唔夠都搵我
仲有咩物資短缺 pm @tismedontdoubt

Fake news
拉

Confirmed

敵進我退
咪留個空城比佢睇下係唔係因為條橋

老解嚟啦??

be water. 撤退先啦

之前大把人講北愛化 今日就講陣地戰

國你老母，蝗就蝗啦

好撚驚有事

火燒洛陽

國乜際呀
支那就一大堆

中大最大資產係啲人，即係師生，中大之所得以成立，係走難到香港，換言之，校園係重要，學生同老師更重要，如果中／港共決定屠城，保留最珍貴嘅資產，易地再反攻，唔想一個一個咁俾殘害，翻生更是無期！

預咗俾人屌

流料黎！！！

校方個email都冇講過話會承擔機票
純粹係話如果唔讀or想返自己hometown既話學校will take care of the administrative procedures咋嘛

唔好亂聽人吹風，自己睇清楚內容先！

Fake

屌佢老母
佢夠膽屠城
我地即刻燒撚晒成棟狗宿佢

全世界要醒覺呀！

現時nds同埋國際生係自發撤離，並冇中聯辦組織

Fake 拉

冇撤呀 假架 睇多次個po

走啦你班大陸仔

搵外國領使

講嘢make sense少少好嗎

支那一毛

fake news

pull again

fake news pull

收嗲啦

消防收到內部通知，今晚會更勁，要消防 standby，今日落order全港真槍放題
#唔知幾多手 #自行判斷
From朋友一位高級督察 fd:
今朝briefing同以前唔同，講到明任何情況都可歡迎開真槍，上頭會保。😡

早啲回家，注意安全🙏🏻(唔知真定假)

wts message 可信咩

因為外國政府廢

煽你老母
有第2啲睇法就屈我5毛

！？ on9

阿sir又忍唔住留言

佢如果一開真槍屠中大
我肯定全港大學生一定暴動
香港一定玩撚完

自從星期一之後已經日日傳真槍放題

唔好再俾佢地落黎

其實完全唔洗咁驚喎
有狗試圖攻入校園已經夠料叫走留學生

係 直頭拉埋一齊講 落畜= 恐怖分子

就黎開戰啦

驚撚，攻到上山當佢贏

仆街了

扁嘢一開頭已經寫得好清楚

唔好自己嚇自己

而家5點傾禁制令，會唔會一到傾唔成，即進攻

佢地連大聲公都打爛 你估aed機會唔會放過

空城計！

BBB係五毛！

救中大

內文話驚就走 唔驚就留喺到

急救器材都打爛咪多一條罪囉

點解仲要守

啲罪已經多到 幾百年命都坐唔哂

Goodbye sir

pull

🚨🚨同我散出去🚨🚨
#暴大 懷疑有臥底狗26，兩公婆黎，佢地有物資揸住，會叫你放底啲物資落佢地架私家車度一次過揸架車出去！架車泊係山上邊叫你過去，注意，注意！！！！！！

各位手足盡力而為，唔得就一定要退。

留得青山在，那怕無柴燒。

Confirm咗係fake

大家千祈唔好將gas罐點火啊

我開始明白中大人諗法 ....
anyway, 真出事的話
會為你哋報仇
保重

真假新聞都好，而家有眼睇都知黑警準備攻城啦！要走撤走第一日已經走！

Fake news呀 唔好推

國際生有領事館幫手

正

屌班仆街走咗轉頭又番黎讀
咁撚驚唔好落黎啦
番你大灣區
唔撚好搶撚柒晒我地資源

唔走得！
聯絡領事館先 等外國介入先走得

中大有好多制空點

又搞？

施唔到咪走

睇內文啦頂個個都做標題黨
唔識英文就查字典啦
開埋啲廢post邊到有話撤走學生
同比機票呀
推返啲有用post得唔得

屌 睇埋篇英文 純粹講如果你想走我地可以比啲幫助咋

1559 本會致電中大校方，查證終結本學期的消息。高層表示將於今日內發佈通告，交代詳情。

齊上齊落 全港大專生defer一個sem

有冇發現每次大戰前夕，總會好多風放出嚟製造白色恐怖

如果真係屠城，正正就係攬炒

CLS 真係想屠城

Shitty 都有出email通知國際，內地同本地生安排...

[緊急]大學本身就係一個物資倉

其實可唔可以唔守？
根本無得打
人足條命最重要

攻到入去 都唔會比你入HALL
死守

拉！

Yeah蛇呀仆街

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦